咁耐都冇北韓消息其實佢有冇人中招？

雖然佢鎖國，但係應該鎖所得太遲，中咗招實唔撚講，而且佢實冇能力搞得點，可能北韓已經入左生化危機mode，金仔最後可能真係核平

湖北人去北韓做咩

有病徵即殺

如果以防範措施黎講
佢係全世界做得最好

啲人要走應該都唔會選擇
北韓 印度 非洲哩啲國家

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有你都唔會知

一發燒即炮決, 驗都唔洗驗

灰飛煙滅

有效防控疫症👍🏼

中左既人連接觸既人一齊俾人火化左都唔會有人知

有事已經火化左